(後備機選擇) 華為P20 vs Vivo X21

主機iPhone X

華為定Vivo

點解唔iphone做後備

android做主機好好多

買得大陸機，買小米好過了

後備機通常用黎做咩

支那賤畜

後備機都要揀大陸機 係咪上左腦

後備機揀android one 機啦
又平更新又快

主機用老美，副機用大陸，完美組合

問人食屎都有

各位大佬
我副機買黎翻大陸上廠打電話+微信（公事）only

P20 都要 5K, 不如好似上面咁講，搵部小米 android ONE 咪算

返大陸用小米max啦

點解要搵屎米嘅Android one?

我有諗過買小米max2黎睇戲同做導航gps

Sony不解釋

x21

二簡一，P20。X21都唔差，但信號方面華為好似好啲咁。
綜合嚟睇，兩部都唔抵，你齋係wechat之類，我覺得唔洗用到咁貴。

x21 型仔

用x21 可返大6
有雙卡呢

你無舊機咩 要淪落到用中國機

舊機 沒有屏幕解鎖